今日想多謝Apple Store

今日約咗朋友喺銅鑼灣apple store集合出發遊行，但嗰時地鐵塞死晒朋友唔知點樣上到嚟，有位員工聽到就叫我同朋友講邊個出口仲出到。

之後諗住就嚟1430夠鐘行過去維園出發遊行，屌個商場所有出入口都塞死晒。

點知啲員工走咗唔不斷叫人「經我哋依邊樓梯落去啦！商場嗰邊行唔到」入返去啲員工都係咁同黑衫同伴講辛苦晒！加油！

廢老 : 外國勢力又干涉

邊啲人真心愛香港，今次知道晒

其實身邊好多真香港人
只係平時冇出聲

差少少

廢老：外國勢力又干涉

來自 我的iPhone 6s